[圍爐] 有冇絲打男朋友都係好少主動搵你

佢從來都唔會主動話要見我
半年以嚟主動約過我係得一千零一次
就算主動message我都好少
雖然我地一個禮拜都一定見到一次嘅
但每一次都係我主動提出話要見
好似每次佢肯出嚟都係一個恩賜咁
我冇乜必要都唔敢搵佢打擾佢

但男朋友又唔係話有啲咩要做
通常都係留喺屋企睇吓劇上吓網打吓機
但佢好多時候都寧願返屋企做呢啲嘢都唔會話想見我
有時約佢，佢都會話要睇波或者要打機
但其實諗深一層，都好正常
人地唔通唔可以有自己獨處嘅時間咩？

我問過身邊朋友，其實到我呢個年紀，似乎一個禮拜見一次係常態，甚至男女都prefer係咁
但唔知係咪因為我份人太過冇自己嘅人生
所以我成日都想見佢

我覺得自己好冇用...
點解唔可以好似其他人咁，好enjoy自己獨處嘅時間？
明明身邊朋友都好enjoy同另一半一個禮拜見一次，點解我係要咁廢咁痴身？

其實男朋友好好
我有咩事要幫手，我出聲佢都會好主動幫，而且從來唔同我計較幫過我嘅嘢
我知道佢好錫我
同埋每次見到佢，都好開心
只係見唔到嘅時候我就失落

有冇絲打都係咁

絲打脾氣應該幾好

我以為係自己開po
我都係想搵個人陪自己 如果下下獨處咁獨立 咁我要男朋友做咩..我自己都解決到件事啦...
唉

初戀係咁
三年半後被飛

係
我都唔知點解我啲朋友都可以咁
唔知係咪我份人太過需要人陪
太過冇自己先會咁

係咪一齊好耐
我同女朋友7年 冇特別嘢/約出嚟幾乎唔會搵大家

其實我自己係一個比較痴身既人 基本上一收工做完自己野就會習慣搵另一半分享下自己今日既事 但係另一半唔太care 咁 。其實獨立都唔係問題 但係都想段戀情有d火花 。但係佢呢個年紀偏向收工就休息 打機追番 得閒先覆下咁 。 變相自己好似等佢好耐 跟住傾幾句就完 根本唔夠。但係佢就覺得人要獨立d 。 我自己都好辛苦，好似唔係自己追求既野咁，始終我拍拖係結婚為前提，想像唔到結婚後佢會點...

樓主自己都講咗個問題出嚟
你冇自己嘅生活、興趣，就會過份在意另一半，搵啲自己真係有興趣嘅世藝做下就會好好多

飛左佢啦

唔係呀，一齊咗唔夠半年

你咁講起，咁我啲可以一個禮拜先見男朋友一次嘅朋友又真係一齊咗好耐

幾耐扑一次？
呢個問題好重要 答左先分析到你個case

鐘意癡住男朋友+1
之前男朋友唔會點主動約，畀我嘈咗幾次先好啲
不過對於你嘅矛盾我好撚明

鐘意你會想見你 會主動約你
佢寧願打機都唔見你
你諗下可以係咩原因

完全就係咁
就算有message，都係講兩講就完
但佢話佢都傾向鍾意獨立嘅人

我都係...
我都唔知結婚之後會點
佢咁需要自己私人空間
會唔會根本頂唔順同我一齊住？
到時要日對夜對，咁佢點頂得順？

我條仔都好少搵我，次次我做主動

差不多每次見面都會...
就算唔扑，佢都好鍾意周圍摸/摷

前幾年都係我好緊張佢，無時無刻睇住手機，手機一震就以為係佢wts，結果十次入面九次半都唔係。
曾幾何時晚晚以淚洗面，隻眼乾到con都戴唔到。
心捻第二日我一定唔會再主動搵佢，跟住第二日又破功。
但主動搵話題對方又hea應(偏偏嗰時我覺得佢有應都係一種幸福)
之後習慣咗，重心逐漸移返落自己同屋企人到，又開始發展返自己嘅興趣，依家反而發覺自己以前真係好傻，為佢搞到連自己都迷失咗。
跟住我發覺對方反而多咗搵我。
btw我都係理解你嘅唔係想堵你心，只係想希望樓主好好考慮下兩人之間嘅關係，如果對方真係唔care你(有時對方都需要自己嘅生活，男仔係呢方面比較理性)，試下關心多啲自己同屋企人，增值自己，總會搵返一個balance位嘅。

我女朋友都好少搵我 屌。

絲打們可以痴我身

Sad but........true

好慘
你地一齊咗幾耐？

係... 始終都想知道對方多d 我同佢都係一齊唔夠半年
佢去旅行果陣都係好少覆我 同返工差唔多 真係好頹。
佢話佢習慣左一個人，但係又話唔會抗拒我介入佢生活。 可能我自己比較熱情啦 頭幾次都可以接受 但係耐左，好似冷面貼熱屁股咁 好無癮 。有時會諗，自己仲後生 點解要受呢d氣 但係又唔捨得分手

咁佢當你係肉便器only
緊火先搵你
你唔好話咩佢對你又好好果d
我有個免費肉便器我都會對佢好d

前面嗰啲完全就係我
我今日先啱啱因為呢樣嘢喊完
對眼腫曬，喊成幾個鐘

我都有試過呀！
佢唯一主動搵過我嗰一千零一次就係當我約好多朋友，忙到根本唔得閒諗佢嘅時候，佢就主動搵咗我嗰一次
但其實嗰次係因為我真係心淡
直程唔想再理佢
但跟住佢嗰次主動搵返我
我就又中返個頭埋去
又開始成日諗返佢

你講得好啱呀...
我都覺得我好需要發展返自己嘅人生
我就係喺呢個位好struggle
其實我係有自己嘅興趣嘅...
但個人一靜落嚟想休息嘅時候
就會好掛住佢

唔係掛

如果大家會互相信息搵大家 但係佢唔會主動約我又點計 次都我約 (唔係個個星期都見)

完全明白你感受
你講曬我心聲出嚟

我都明嘅... 呢個年紀嘅男人係可能已經冇乜慾望咁
我好想佢會有一次突然覺得好想見我，然後就夜媽媽都過嚟搵我見我，但佢似乎就係嗰種根本唔會有呢種衝動嘅人

我有時都諗係咪我地唔夾
因為我知道出面會有其他男仔同我一樣咁痴身
我可以搵過個更加夾嘅...
但我又真係好鍾意佢...
同埋除此之外，佢其他嘢都好好
就係冇嗰份熱情

講下點解你地都一齊到

咁真係似發洩性慾先見你
笑撚左 似fwb多啲

唔好篤爆樓主條仔得唔得

咁佢有冇講過點解唔會主動約你嘅？
我嗰個話原因係因為佢懶...

唔會掛
我有咩事起上嚟佢好緊張㗎喎
例如上個禮拜先陪完我去睇急症

其實我同你一無一樣 佢都只係話因為懶
叫我搵下興趣 唔好咁依賴
學習下獨處都可以有樂趣

只可以同呢度既絲打講一句
如果個男仔好鍾意你既
就算返工幾忙都會抽時間搵你
例如收工搵你食飯見你一面
但係如果個男仔長期都唔會主動搵你
咁你係佢心目中其實係可有可無

一句講哂 唔夠愛你
成日都覺得話獨立 要私人空間某程度上都係借口
如果真係中意一個人 愛一個人 應該會想毫無保留咁比哂佢。。。
唔知呢 如果係咁既情況
我諗佢唔會有同你結婚既諗法

我都有嘈佢
但嘈完都係咁...
其實佢都有道歉
但佢改唔到

然後我又唔想set個schedule咁，驚逼得佢太緊
廢事好似我要夾硬霸曬佢啲時間咁...
因為我知道如果係逼，長久落去，佢都唔會開心

絲打你係點樣同男朋友傾好呢樣嘢㗎？
俾我參考吓吖

係呀！
我完全唔係好理解到「懶」呢個原因...
雖然我份人都好懶
但對我嚟講，見佢我唔會覺得係一份功課咁... 根本唔會有「好懶呀，廢事啦」嘅感覺
所以我根本理解唔到

我都好痴身 接受唔到一個禮拜見一次
除非嗰個禮拜真係好忙
我覺得要同對方溝通下囉 e.g. set個時間見面

佢有提過話我係佢好重要嘅人
係佢最愛嘅人
同埋佢都係搵結婚對象為前提
我相信佢係真係生活模式唔同啫

真係唔知啲男人諗乜
口講一套 做又一套
係佢地身上真係好難搵到安全感

睇到絲打打既野好心痛你
好似見到以前既自己
去到段關係完結我先明白佢咁少搵我係因為佢根本唔需要亦唔係咁愛我
好難接受架
但事實黎

相反而家同現任好痴身
大家一得閒會wtsapp同講電話
日日都會想見
星期六日都會好積極諗去邊
好感受到佢對我既愛
呢樣野係雙向架

忙緊嗰時唔好捻佢，享受當下。依家佢啲wts我都係過十零廿分鐘甚至有時幾個鐘先應(依家join咗好多gp識咗好多網友，notification太多真係唔為意)
其實你比當時嘅我勁好多，至少以前我冇捻過要約返啲fd，過自己嘅生活。
咁如果係想靜落嚟抖下嗰時會捻到對方呢點又真係難解決嘅因為人總要休息。不過都唔係無時無刻都唔捻對方，空閒時間有啲記掛都正常，起碼唔會令自己對對方完全心淡。

多謝你呀絲打
絲打你好叻，攞到曬個平衡
我覺得個平衡就係最難...
我都要做多啲嘢令自己忙返啲！

下 一聽就知條仔唔多鍾意你啦
咁撚大個人 條仔講乜野就信乜野？？
講完都唔撚駛負責任既 我直頭話你係我命中注定既另一半 無左你唔得架 不過我慣左自己一個囉
陪你睇急症呢樣就算係朋友都會做啦
你自己好好諗下呢個人到底實際做過啲咩先啦 有無做過男朋友應做既野呀？？
連見都唔想見你 都仲會覺得佢鍾意你
咁可能你真人係好撚煩膠好撚黑人憎掛

因為我同佢一齊就嚟五年(過幾日)
頭三年都係圍住佢轉，攰喇

一齊加油 我剩係想佢知道我都會配合佢 但係如果情況繼續惡化 我情願早d砍 表示返學+返兩份工+做義工
但係到我得閒既時候佢都係未覆我

我都有諗過呢樣嘢...
正常唔係都會成日得閒就會想見㗎咩...
但我又真係好鍾意佢
我想再試吓睇吓磨唔磨合到先
因為佢有喺其他地方show到俾我睇佢係愛我...
雖然佢唔係俾好多時間我...
但佢好包容我嘅缺點
脾氣好好
呢樣嘢我覺得好難得
我唔想放棄住

講得好啲女人真係易呃
樓主係肉便器

原來係咁
聽到你嘅故事覺得好勵志！
令我我相信有日我都可以做到！
多謝你嘅sharing呀

樓主話可能呢個年紀係咁……你地係咩年紀？

我都分享下啦，我同男朋友岩岩拍拖都係一個星期見到一次，亦有試過因為見得少而嘈交。佢似乎寧願要個人空間、休息、陪屋企人等理由不想出來。

後來感情深左，就表達希望把握機會見。有時一星期見2次。而重點係，你要表達你想見佢，同時，你要諗下約佢出黎做d咩，如果你諗d活動係投其所好，佢就會想多d出黎見面。

如果次次出黎都係陪你行街睇衫買野，佢冇興趣，可能就唔想出黎。

或者試下培養一d共同興趣/約埋一d 共同朋友，都有幫助。

另一方面，你都可以客觀睇下佢平時有冇你心，記住你鐘意d咩，或者有冇主動搞d小驚喜俾你之類。你都可以知佢有冇你心。

祝順利。

係呀絲打，一齊加油！
啱呀，始終都係雙向嘅
我見到我嗰個其實都有努力，佢有應承我會努力搵我多啲
希望大家會磨合到啦

我三十頭，佢三十中喇
年紀唔細，已經到咗嗰啲成日喺屋企摺埋嘅年齡（？）

有呀，我提過嘅嘢佢會好擺上心，有次係咁易講過話想買一樣嘢，跟住聖誕就送咗俾我。我有親啲咩事，有啲咩要買，我都冇要求過佢，佢就已經幫我處理妥當曬。所以其實佢對我好好，我真係信佢只係懶

係呀！佢啲原因都係咁。我地都傾過呢個問題。其實佢甚至提過不如一齊住，咁佢就可以唔使出嚟又可以陪到我... 但始終你知香港呢樣嘢唔係咁容易... 唔係咁快可以做到

絲打你嘅提議好好... 令我諗起，其實佢都有提過有時唔係唔想出，而係好似出嚟根本唔知做乜好。或者我可能要諗多啲activity，等佢覺得唔係出嚟on99咁。可能我都冇正視到呢樣嘢，成日都係諗住食餐飯咁... 或者呢樣嘢真係可以幫到我地見面多啲

多謝你嘅sharing呀

係你被飛定你飛佢？

不過我無你咁好彩 你男朋友係你病既時候會關心你
我果個掛住去旅行 無理我 你覺得散唔散好

我講分手先
幾日後佢揾返我，我reject左
一個月後我求返佢一齊
幾個月後佢嗌分
懷念

你咪同佢講下呢個問題
冇改善繼續係咁只可以講你地唔夾

30中仲好年輕姐。我男朋友40＋啦。有時佢會易累，但又想見，咁你就要諗d 唔係太需要體力嘅活動。如野餐、睇展覽、參加cooking class、做手作仔或者試新餐廳之類。

至於一齊住，有好有唔好啦。有時一齊住左會更懶。

你個case好慘
你有冇喺其他地方睇得到佢有擺你喺心？
我覺得呢樣嘢就算要磨合
都要睇吓佢係咪真係有在乎你先
佢有冇其他嘅行為令你可以確定到佢真係緊張你？

原來絲打你男朋友年紀仲大！
一般連登啲人年齡都比較細
我諗呢個年紀真係會比較宅
冇乜嘢都鍾意留喺屋企

你啲活動嘅suggestion好好呀
我會記低！

一開頭拍拖佢會有d小驚喜既 但係呢家...

連登係小社會，新青年多數係CD-ROM 。留喺屋企都可以煮下飯仔都增進感情。有個叫timeable的網站經常有新活動推薦，仲有timeout hk 都係。或者可以俾到idea你 。

有無得大家一齊起屋企hea?
始終出街就要多數要使錢
就算起屋企hea 都係放鬆一個方法姐
利申 拍拖2年幾 得閒就會見面
多數食飯／屋企一齊hea

聽落唔多樂觀
如果佢連喺其他地方都俾唔到佢在乎你嘅感覺
絲打你仲留戀呢段感情啲乜嘢？

講姐 呢d野邊個都講到
你話睇急症 有事上黎陪你睇係正常喎
唔係特別好
但係佢平時無慾望想見你既
覺得唔多夠愛囉
當然呢個都唔逼得

我地會呀...
但佢就係連過嚟我屋企都懶...
佢話過喺我屋企佢成日覺得on99唔知做乜

咁其實我都明嘅
俾著我，可能都會悶嘅
始終佢要做嘅嘢
例如打機睇波，都係喺佢屋企先做到...

一齊左唔願意咁快放棄

我都覺得唔係好明點解佢會冇慾望想見我...
佢就係話主要原因係懶
我始終唔係好理解到呢個原因
但我都想盡量相信佢
嘗試配合佢

你唔可以去佢屋企hea咩？or佢去你屋企
咁樣就唔會on99唔知去邊好

明嘅
畢竟要搵到一個啱傾啱channel嘅人本來就唔容易
難得終於搵到，唔會想咁快放棄
絲打你加油呀

其實係佢自動sense到，因為如果太耐冇見我會嬲同唔開心
因為之前試過太耐冇見加發生咗其他事我嘈得幾勁，佢差啲以為我會同佢分手，不過其實我又冇咁諗
同埋我覺得有時真係要接受下多數自己做主動約嗰個
加上，或者你不如直接話自己係癡身真係希望可以見多少少，咪睇下佢願唔願意，如果佢真係鐘意你，理應會就下，當然你唔好要求日日見，一個星期兩三日最多

咁似以前既自己 想要Ex陪多自己一陣都好辛苦佢咁 所有活動都係我提出
最後分手都係因為前排出面好似打仗咁 我好驚好想見下面 但佢都唔肯見我

分左手就覺得原來真係退一步海闊天空

呢啲少事
有女屌先最重要

你算係咁啦 唔叫痴身咁都忍到

我拍拖既話都想另一半少少痴身

唔係會無安全感

最好會成日分享生活

絲打 你係米m底？
有獨處時間係好
但係呢個男仔擺明唔太愛你啦
佢可能覺得愛情唔係必要
最終睇你點諗
得覺得可以試下一排唔搵佢
睇下佢會唔會搵你
如果都係冇就死心啦
你真係好鐘意呢個男仔既話
都要耍下手段令佢愛上你

以為自己開po⋯⋯

其實唔使再自我安慰啦
愛你嘅點會係咁樣
咁委屈不如唔好一齊
可以對自己好啲囉

完全係我嚟
有時想同對方傾吓計佢就講兩句去咗打機

同佢一齊差唔多三年 個問題先解決
有試過發脾氣 同佢講 佢就次次都話會改
但係都冇改 因為佢話習慣咗耐左就懶得維繫
有次真係頂唔順講分手 佢先有好轉

唔講以為自己出po...
成日都人間蒸發 如果佢話去左打機都好 我個個又唔係打機係去左邊都唔知 直程驚自己「被小三」
仲要呢排我地long d緊 兩個都唔係香港 + 有時差
連msg都無咁同神交有咩分別...
好想同佢嘈但為呢d嘈又好似好蠢咁 唉

表示同男朋友日日都要傾計，隔幾個鐘就會wts一次唔一定話有事先要搵大家，簡簡單單一句掛住你就夠
如果有排唔係成日見，就要分享日常生活大小 e.g 食飯食咩

你問下佢：如果你咁想獨立要女朋友做咩？

完全接受唔到點都要交代一聲啦

上面都有人講咗
其實真係想搵你 幾忙都會搵到時間同你傾計

你肯定自己拍緊拖？

咁點解你唔會主動話想見女朋友嘅？

多謝你答我呀

我好想知，咁你平時見唔到佢嘅時候會唔會掛住佢㗎？
咁如果會掛住，點解咁少搵佢text佢嘅？
如果唔掛住，咁點解會唔掛住嘅... 係咪真係純粹份人冇咁熱情？

講真 成年人算正常

啱呀，我就係知道其實係正常
所以好想自己搵到個方法唔好唔開心
我唔明點解其他人都做到
我就唔知點解諗起佢從來唔搵我，我就想喊

其實佢唔係唔得閒
佢亦唔係唔應我
我搵親佢佢都會好快覆
但佢只係唔會主動搵我

Text嘅話，通常我主動搵佢，開個話題
佢回一兩句跟住就完
佢唔會諗話題keep住想同我傾
佢亦都好少好少主動諗起有嘢想同我share
十次有九次都係我text佢先

我女朋友都係咁
次次都係我text佢
成日已讀不回都算
send 親d post比佢原來都無睇
成日有話題講2句就得番emoji
但係佢有時間玩tinder識人吹水kill time

想同佢出街就話懶 想留番係屋企
但係同人出街又可以出到凌晨2點幾

我同女朋友拍左3年拖
我同女朋友屋企3個鐘車程
一個禮拜起碼見三日
癲起上黎五日

自己諗下點解你男朋友唔搵你

我都係咁 拍左8個月後被飛

問問絲打們
同女朋友拍左四年
間唔中都會text到無野好傾咁
會唔會覺得好悶

一個星期一次好chur
一個月一次都嫌多

唔回都算, TINDER係咩事?